AN機睇facebook好低清...

個HD制都冇用嘅
按咗都睇唔到高清
有冇巴打知點解？

網速會影響 /本身條片係咁

你唔好咗黐線啦⋯

其實係個App嘅問題